有無巴打絲打係呢11或13號執到一隻USB？

有無巴打絲打係呢11或13號執到一隻USB？
隻USB好緊要，入面好多重要嘅資料
隻USB外型無乜野特別，我估計唔見嘅地方係小西灣往柴灣嘅小巴，柴灣地鐵站，尖沙咀...

麻煩各位巴打絲打幫幫手，執到薄酬

留名

型號係SanSD

Lm